想放棄了....身邊啲小黃人士唔會去721

身邊有啲小黃同事朋友
只去過付近搞果啲活動，唔就腳，遠少少都唔去
可以點搞？
好膽心721唔夠人
政府就會贏⋯⋯
點算....
急

附近

三毛P牌仔真係好明顯

香港有幾大吖 有心嘅去邊都唔會超兩個鐘啦

我雖然 P 牌，而且不是三毛
今日至出左出買左啲物資
希望聽日用得著

我身邊有好多之前未出過黎，聽日都話會出黎！

你身邊有人咩，你係咪
撞邪

分化撚高質d得唔得

唔緊要，自己出啦